搭高鐵迎春花 人人都怕它

傻的嗎 ？ (武漢版)
原曲：迎春花
改詞：叮三分鐘

搭高鐵傻的嗎 人人都怕它
去中國傻的嗎 隨時亡命獻中華
野味店傻的嗎 蝙蝠吃一打
信中國傻的嗎 如無防疫真可怕

同胞衝關 肺炎惹起亂麻
同胞出現 武漢通報大話
相當閉翳 攔截困難
萬事注意 無牽掛

戴口罩傻的嗎 人人搶購它
要封國傻的嗎 隨時亡命獻中華
過春節傻的嗎 咳聲每一家
信中國傻的嗎 傻人投共一樂也
La... La... La... La...

等mv

push

Youtube 版

推返上熱門！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

都未夠Like, 點出？

我竟然唱左出黎，又幾好聽

跪求幫推多幾次

推到出MV

推到有人唱

極高汁

香港人要平平安安
過復活節

PUSH！！

高手

推到每首年歌都有改詞版

好正

正呀,
又一首賀年歌

chi sin

有幾句唔岩音

YouTube 見

好撚正

PUSH

肺炎大碟

Well done

就快夠出碟

好正 推到有人唱

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

推

正

好多新賀歲歌

厲害

高質

邊度？即執？

up